[
    {
      "question": "_____, come stai?",
      "answer": "Ciao",
      "options": ["Ciao", "Grazie", "No", "Sì"]
    },
    {
      "question": "_____, per il tuo aiuto.",
      "answer": "Grazie",
      "options": ["No", "Grazie", "Per favore", "Mi dispiace"]
    },
    {
      "question": "Un caffè, _____.",
      "answer": "Per favore",
      "options": ["Per favore", "Sì", "No", "Grazie"]
    },
    {
      "question": "_____, è stato un errore.",
      "answer": "Mi dispiace",
      "options": ["Mi dispiace", "No", "Per favore", "Grazie"]
    },
    {
      "question": "_____, voglio un gelato.",
      "answer": "Sì",
      "options": ["Bene", "No", "Sì", "Male"]
    },
    {
      "question": "_____, non voglio andare.",
      "answer": "No",
      "options": ["No", "Bene", "Per favore", "Grazie"]
    },
    {
      "question": "Ciao, _____ oggi?",
      "answer": "Come stai?",
      "options": ["Grande", "Bello", "Come stai?", "Male"]
    },
    {
      "question": "La mia _____ è molto grande.",
      "answer": "Famiglia",
      "options": ["Famiglia", "Bene", "Male", "No"]
    },
    {
      "question": "Il mio migliore _____ si chiama Marco.",
      "answer": "Amico",
      "options": ["Amico", "Ciao", "Sì", "No"]
    },
    {
      "question": "_____, ci vediamo domani.",
      "answer": "Arrivederci",
      "options": ["No", "Arrivederci", "Bene", "Grazie"]
    }
  ]
  